# Аналитическая система Океан

Прототип технологии автоматизированной обработки и анализа данных ДЗАОМ для решения задачи мониторинга акваторий океанов и морей с целью обнаружения промысловых рыбных скоплений.


# Установка и запуск

Для работы системы необходимо установить [docker] (https://docs.docker.com/engine/installation/) и [docker-compose] (https://docs.docker.com/compose/install/).

1. Загрузите код на машину (где установлен docker и docker-compose).

2. Используйте утилиту docker-compose чтобы собрать контейнеры (потребуется определённое время) и запустить систему в ремиже сервиса:
```
docker-compose up -d
```


# Интерфейс пользователя

После сборки и запуска всех контейнеров пользовательский интерфейс системы будет доступен через броузер по адресам:
- [http://127.0.0.1:21021] (http://127.0.0.1:21021).


# Основные используемые технологии:

- Платформа Docker
- Языки программирования C, C++, Python и JavaScript
- Фреймворк Django
- Фреймворк Graphene
- Библиотека django-rest-framework
- Фреймворк Celery
- Платформа Node.js
- Библиотека React
- Библиотека Relay
- Библиотека для работы с нейросетями NetPy

В качестве пользовательского графического клиента используется любой современный броузер, поддерживающий HTML5.
